有冇coder 搵工

startup co 請人~ senior around~30k

咩公司要識咩

連登搵IT狗？
你有誠意起碼post條job ad link出嚟啦

邊區 要識咩

尖沙咀, 要識sql php
jobsdb ad 聽日會出

要寫php 真係冇四萬唔考慮
啲人亂嚟 本身個語言又柒
寫到會炆

Php真係

php工真係似執屎咁厭惡...

衷心呼籲, 千祈唔好用 PHP, 日子會非常難捱, 會累死人

咁多樣好揀, 點解要用個咁差既 language ? scala 係近年趨勢